其實d人笑人謝師宴唔著老西咩心態

他日你撈唔掂，做地產/保險佬/倫敦金
著到你唔想著

急住著想體驗生活

跌落地都要楋翻揸沙

係啦係啦 你一啲都唔柒
開心返未

根本謝師宴個個係到鬥西裝晚裝ON撚9
普普通通咁去食餐自助餐咪仲開心

其實著咩又有乜所謂

見到班女就好似去咗萬聖節party定百鬼夜行咁

當年tshirt 牛仔褲

岩呀 出黎做野有邊個想著老西返工呀？ 做狗先會著嫁

圖呢？

好多小朋友
著老西返工等如做狗

諗返其實著咩都冇所謂
有時覺得可能著校服仲有feel 仲制造到回憶

咪係一啲都唔舒服
同姊妹開拖都唔舒服
利申 中學小圈子全部習武jj

但冇理由polo shirt加短褲掛

.... 我真係著polo shirt, 不過著長褲
果時問Frd 點著, 個個都話casusl輕便, 點知去到就全場西裝

polo shirt 加 長褲

有咩問題

+1，平時返學日日都咁頹有乜所謂，又唔係第一次見